有去Unsw hksa tsa 搞嗰個opm活動入一入嚟

琴日個活動好似好多支那狗
啲台妹好多都係澳洲長大
完全冇我哋平時見到嗰啲台妹咁

去唔去OPM @ marquee 好？

仲諗住去見識下

聽樓主講 冇去到 都冇咁後悔

咩嚟㗎幾時?

自己知好啦
響Instagram個poster 淨係show Unsw hksa tsa 搞
不過響其他嘅poster有show埋支那同學會等等一齊搞

我都同Admin講過話唔好沉埋支那同學會玩
可惜因為一啲原因冇得唔叫埋支那同學會一齊搞

好彩冇乜香港人台灣人去
費事班支那人影響我哋呢一班高級民族
同埋費事俾咗一個錯覺俾班支那人我哋同佢哋好friend

從來唔會去 見到啲贊助就知咩料

csa

我哋香港人根本就同支那人勢不兩立

咩原因